\chapter{Obsah přiloženého CD}

\begin{figure}[ht]
	\dirtree{%
		.1 README.txt\DTcomment{stručný popis obsahu CD}.
		.1 src\DTcomment{adresář se zdrojovými kódy pluginu}.
		.2 README.md\DTcomment{anglická dokumentace pluginu}.
		.2 octoprint\_oauth2\DTcomment{adresář s implementací pluginu}.
		.3 tests\DTcomment{adresář se zdrojovými soubory testů}.
		.1 text.
		.2 thesis\DTcomment{adresář se zdrojovou formou ve formátu \LaTeX{}}.
		.2 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
	}
\end{figure}

\hfill

Obsah práce je také dostupný z:

\begin{itemize}
    \item \url{https://github.com/Hanyman8/OctoPrint-OAuth2}
    \item \url{https://gitlab.fit.cvut.cz/hanusji8/BP_Hanus_Jiri_2018}
\end{itemize}